612義士=成功迫林奠暫緩修例 616=屌到佢撤回

出黎！！！！！

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

只係暫緩而非撤回，人地政府宜家玩施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

一定要16出來要佢收皮

和理非力量 屌到佢收皮

實出

一定，溝左兩支鹽水諗住放低，金鐘仲有無補給站，帶多兩支水

邊個話各有各做冇用，香港人必勝

推

再唔撤 衝上禮賓府

佢咁樣出黎講d 9話仲多左人出黎

轉換一下重點 要柒婆落台有冇得諗